收到風 微博好多支那人想香港警甴 去武漢救止病制炎

警甴加油

止病制炎

要啦

唔係好鐘意貼國旗係衫同頭盔架咩
而家有機會比你地貢獻國家

建議送15000隻警甴+家屬去武漢

送晒班警甴上去止病制炎啱啦...
到時唔止可以貼國旗係衫同頭盔...
重可以蓋國旗 !!

一咳就衝埋去扑爆個頭

咁大塊國旗 開心死佢地

支持警賊 ! 止病制炎 !

咪就係，而家佢o地自製果d咁細

送晒佢哋啲仔女去武漢讀書未呀

上左去就唔好返黎喇

止咳制藥

支持

止病製炎

有冇人搞個集會 支持香港警察去武漢

香港送大禮俾共產黨

Push

吹大個風呀

推

武漢市民:我支持香港警察 快來武漢幫忙抗疫

長駐啦

止咳制痰